成日見到吹奏支爆既微博post

好老實講，喺微博咁耐（公事需要）
根本風向一直都無變，佢地都一樣係無得救
一樣係信政府罵香港人，想我地死一定多過同情我地，
成日見到呢到既post鬼咁樂觀，
又話風向變又話醞釀革命，聽到都得啖笑，
成日搵埋d得果幾十Likes既帖喺度打飛機！
好心啦！

鬧政府既post點會比你睇到
儲左幾十個like就會比人del

但唔係要擺上黎吹奏打飛機囉！
講到好樂觀咁，點知上返去睇原來咩風向都無變